想問下大家聽女團會唔會跟住跳?

忍唔住跟住佢地舞動

會

知音人

出面有冇kpop班
想學跳knock knock

想跟機
之後學埋TT

SNSD好多歌都好易想跳埋
利申 sone

摩&摩

小妹妹你幾多歲
我就嚟30鳥

天堂鳥

26
個人唔夠軟有d驚腰斷

想學gee
d動作簡單得來好靚

仲以為你16歲
SNSD out了
同我一齊跳knock knock

gee gee gee gee baby baby baby

咁多年黎都係自己一個睇youtube跳 孤獨

可以組隊跳wo

好似有d難

聽講娛樂台某手足識跳舞

SNSD 精神不死

Who?

喺屋企對住YouTube冇鏡 好似小兒麻痹咁
跳咗一陣就頂唔順

真...
執唔到自己d動作

牙GAY...

廢青無野做學arin跳舞

其實對鏡都唔得
一定要錄低睇返先知自己有幾柒